有冇絲打可以教我追男仔？

我鍾意左個男仔 佢唔識我
係我朋友嘅波友
我同呢個男仔冇咩機會有交流
應該點做可以接近佢

有冇佢snapchat???

睇佢打波😂

腿開張

去過兩次 都冇機會同佢講野😞 唔知幾時先再有機會去

得Instagram同Facebook

扮接你個fd打完波食飯
係勇就行過去問下方唔方便一齊 食個飯

叫你朋友穿針引線

如果有snapchat可以扮唔小心send錯比佢而開始話題

Instagram 見佢po想就direct message 開始話題啦

Post相 自膠

你朋友識做少少都會幫下你啦

睇打波 買水

咁咒佢

可以講啲咩 佢po野食同去玩嘅合照多

做人應該取易不取難 .
考慮下me 囉
利申打開波 165

我要取易就唔使取你

只要樣子討好，根本唔洗主動出手

冇就算鳩數啦
就算主動出手都冇用

樓主你會比圖平反嘛？

Fb message佢 扮send錯

唔會 唔好意思 我係暗瘡大肥婆

咁都要佢知有我呢個人嘅存在先

自己ig放多幾幅自己令相

係佢個ig 係咁留言同讚好 吸引注意
如果佢係對你有興趣就會通過你地共同朋友搵你
唔搵你既 咁你就放棄啦

波樣腳 有邊樣？

野食既話咪問係邊食囉，我覺得睇佢打波之後一齊食飯最好既方法

得腳

其實有女仔主動同男仔講嘢，一般既男性(包括但不限於毒撚)果一刻都會暗地裡諗個女仔對我有興趣。如果個男既繼續同你吹，有意思延伸個對話，你咪同佢吹，大家了解下囉。

可唔可以教我追女仔

咩叫令相

我都睇左男神打波兩次
淨係知英文名
好想拎到ig 得閒j下就得

啲相好靚 邊到黎 之後唔洗教啦

道歉時露出胸部

你無乜同佢交流但就已經鍾意左人地？
傾計果啲呢？

show 到自己個樣
最好張相有d內容，可以表達自己興趣/日常

兩個人都唔識 第一步都係睇樣
男仔10個有8個都係睇樣
睇完樣對你無興趣 你對佢幾有興趣都冇用

假如個男仔對你個樣有興趣/個男仔係有小小內涵既，睇到你d相，覺得興趣都岩key既
佢就會搵你

假如你讚好佢ig 5張相以上，同成日留言都唔理你
咁你就放棄啦

留下言 讚下好 增加下存在感
就算可能暫時無興趣，有日打波見到你可能會對你有興趣

得閒j下

send 裸照比佢，然後扮send 錯，順便問下佢自己好唔好J

佢有無女朋友嫁？
去睇你朋友打波，如果打完波食飯你咪跟去囉，睇下有冇機會坐佢附近認識下，你個樣中等至中上應該好快就認識到佢。

有共同朋友嘅話將instagram較public
然後up多啲相叫你朋友幫手like
搏佢睇到你account然後等佢點擊你展開激情對話

利申：我男朋友就係咁俾我吸返嚟

此post已完